如果

如果有一日 連登仔表面攻擊自己人
暗啞都會偷偷支持
如果有一日 有錢佬搏命搵錢
都仲會有番d良心
如果有一日 政府lai共
但都顧及香港人感受

唔知香港會變成點